因為狂妄 所以才有宏大理想

想都不敢想的人最可悲